梁美芬問德國領事是否想要更多暴動疑犯

立法會中午宴請多國駐港總領事及名譽領事，德國、歐盟及美國駐港總領事等亦有岀席。

德國領事拒回應記者提問

德國駐港總領事林文禮在午宴後被傳媒追問本港修訂《逃犯條例》，以及涉及旺角騷亂案的黃台仰及李東昇，獲德國批出難民庇護的事件。他說不作回應，只稱領事館下午會發聲明回應。

出席午宴的經民聯梁美芬表示，有向林文禮表達，香港的司法制度世上馳名，德國不應不容許香港的法院審理黃台仰和李東昇，並以半說笑形式問對方是否要更多暴動疑犯，對方未有直接回應，只稱希望她是說笑。

好大既官威

bitch

你用英文想下就知個刻幾embarassing

領事都廢撚事睬條臭八婆

你叫呢啲做暴動疑犯咪盞俾德國佬笑鳩你

哇屌真係 出醜出到

依家人地就係話你個司法制度已變成垃圾囉！

共匪話三權合作呀！依家D法官咪全部同共匪合作囉！

Do you know French yellow-vest protesters?

人都冇死過叫暴動，笑死人咩

港版義和團

香港的司法制度世上馳名，德國不應不容許香港的法院審理黃台仰和李東昇，人地講呢句說笑咋

咁梁美芬係唔係可以製造更多暴動疑犯?

笑笑笑，笑你老母

繼續玩火啦狗議員

好撚幽默呀

堂堂一個濕鳩議員仔夠膽咁樣同德國領事講野
人地係代表緊成個國家 你即係直接問緊德國係咪要更多暴動罪犯
人地當你威脅都仲得

德國一定唔收共狗

梁美芬問德國領事是否想要更多暴動疑犯

六七暴動嗰啲?

鼠王芬即係鼠王芬

拖後腳，幫倒忙，後欄放火，背後桶刁煬帝兩刀，放血，慌你唔死。
港英地雷？

人地連班隨時係真恐怖份子嘅回教難民都受呀
你呢啲咁嘅暴動罪以為可以嚇到人啲乜呀戇鳩鳩

柒出國際
影衰港人

比把刀條八婆
做返當年義和拳既事
斬殺洋鬼子

中國人特別鐘意問以為好尖銳問題 問到人地尷尬唔識答就win

//並以半說笑形式問對方是否要更多暴動疑犯，對方未有直接回應，只稱希望她是說笑。//

人地應該當佢係認真問
即係變左恐嚇德國總領事

多多都要

柒出國際 以後點敢喺人地面前認係香港人

呢期咁多老鼠，好心佢睇實佢啲手足好過啦

德國出兵未

德國領事：咁都叫暴動咁我鄉下d左翼咪日日都發動緊內戰？

香港個班廢老咪最LIKE投呢D阿嬋

香港有外交權的嗎？

睇黎梁美芬好想見識下真正既暴動

查封佢身家先啦屌，有幾多海外投資全收

好醜

辛灝年妙答挑釁提問 : 我愛中國 你愛中共（高清晰版）

嘩 惡撚到

恐嚇

政府愈搞得多野愈證明到有政治迫害

之後嘅TBB新聞可能會誤導成：面對梁議員為公義的質問，德國總領事啞口無言。

笑撚左，政府解釋話唔會亂咁定人罪再送中，呢頭自己講：你係想要多D人入罪呀

暴動疑犯越多，香港就有救了

咁樣叫暴動
你都係去捉老鼠啦

條八婆邏輯有問題，依家德國庇護政治犯，係出於德國嘅政治理念，關造成更多政治犯有咩關係？（＂政治犯＂可以話係香港同大陸製造出嚟…）

用佢嘅邏輯，佢用捉老鼠嚟吸引人投票俾佢，咁投票俾佢嘅人（以至佢自己），係咪想香港多啲老鼠？

八婆…

你都識講疑犯，即係未定罪，咁你點解標籤人？一日未定罪都係清白，佢個律師學位點考返嚟？吖睇真啲原來係老鼠芬，咁佢個學位又真係....

唔係唔識答，係想保持風度
但記在心中，用行動還擊

不如問美國是否想要抄更多親共走資議員家既名單

咁嚴肅嘅問題攞嚟講笑，德國人心諗你讀下歷史啦，好心怕你冇好下場咋

你地既白票就係幫呢d
人拎議席
多謝白票撚啦

佢返到去領事館，即刻同大佬講話香港議員挑釁德國，然後德國就名正言順開始封鎖香港加接收香港義士

好撚無禮貌

臭閪

Have you seen a big snake peeing

搞清楚個因未

其實佢個律師學位係點考番黎
佢自己都識講係疑犯
佢係咪唔記得香港係行無罪推定
我睇完都覺得好撚無面

仔女係邊度讀書呀

我唔覺得係講笑，似恐嚇多啲
句野擺明就講緊 你唔交返果兩個人出嚟，我地就拉多幾個

諗起d愛字行頭既片
永遠都係cut左人地答既野 就話ko之後不停打飛機

垃圾咩身分呀佢

一個香港議員仔，咁樣同外國領事講野攞彩
真係拎香港個名嚟柒
外國更加明白香港而家咩料

你係邊撚位？

Rat: Is you want to watch endgame?

鼠王芬咁問係對領事不禮貌對待，777都只係表達遺憾及強烈反對

其實中共司法制度都世上馳名

工聯會好多人都想入籍德國
幫fd問下又唔得
上次陸生黎問又講得唔清楚

人地德國劉霞都敢收 會驚你港共？

堂堂定區區呀？

德國：黑人問號

我絕對相信成班垃圾去游說外國領事果陣絕對最後變成撩交打幫倒忙

你知唔知法國全國人民都係暴動疑犯? 法國大革命後代?

🐀王芬又柒出國際

西方國家一唔滿意政府就開波

自己隊波輸左就去街拆鋪頭....好心班ON9就出去見多D世面

人地係人民惡過政府

真係面皮幾尺厚

人地心諗，咁樣就叫暴動疑犯，咁黃背心個級數係咪叫革命軍？

人地成家人都外國籍

香港一有事就9秒9 走

夠膽修例前賣樓撤資賣樓，梁小姐自己相信都可以搵定政治庇護

秒到條女縮返入老母閪

老鼠芬，你邊位呀

識你老鼠咩臭閪

一個小小地方連官員都稱唔上
就走去扮曬國家身分咁屌德國
保皇黨又再次發揮日常功力做戇鳩嘢

工聯會笑而不語

屌你老母柒夠未 咁樣講野真係好無禮貌
人地國家做政治庇護關你撚事
佢地做得政治庇護即係覺得港共你已經再無公信力力呀柒頭

支那的一隻老鼠狗
林鄭都無權
佢仲出黎吠

梁美芬係咪干預緊德國內政？説三道四

挑釁多過游說

有無英文版？

關你臭港撚事

淨係佢個樣，一望到就已經大把人暴動啦

香港嘅外交事務幾時輪到呢啲小丑出聲

咁樣只會令對方相信香港真係出左事

呢啲已經係diplomatic insult黎

如果德國領事話係，老鼠芬即刻認係暴徒

頂條臭閪係咪出嚟曲線助攻㗎

今時今日就係呢啲垃圾級議員 ，做幫兇
攪死香港 無徳無才更無恥

六月九號會有架啦

坐大脾坐返黎，認真

領事係外交層面既野
未夠班就收收皮
根本領事人員都唔會亂答你問題

真係笑死人
個犯你係地搞出黎關收果個咩事？

嘩 侮辱德國 侮辱歐盟

原來梁美芬想救公聯會班人

俾著以前咁樣同領事講嘢根本就係羞辱人哋國家=開戰

香港的司法制度世上馳名

歐洲人全世界甲級戰犯

歐盟應該一早取消香港啲咩特別待遇，根本就係中國一個普通城市。

弱智就咪撚出黎獻醜啦 知唔知對方代表緊一個國家啊

心諗你見過我哋搞暴動未

想攞威都唔好咁柒呀大佬

佢咁講算唔算鼓吹港獨 幾多人想去德國

你邊個？

搵人制止條癲婆啦

德國領事:而家香港的司法制度咪係一個笑話囉

賤婦人難登大雅之堂

梁美芬係咪想放晒而家坐緊監嘅人去德國？

呢排正苦同建制d人做乜事咁撚勇武周圍挑機
屌你地自己唔撚要面都唔撚好搞臭香港個形象啦

點會咁好死
到時班獨派響歐洲建立港獨network，特區同中共政府就阻止唔到

佢哋啲做狗嘅梗係出嚟吠啦，唔係無狗糧㗎

可能覆佢are you kidding me
佢以為人地同佢講笑

暴? 邊撚到暴?

6月9日將會有多幾個難民

梁美芬弱智唔撚係第一日先知好似潑婦罵街咁

無智慧既政客,柒出國際

怕你人地收左成百萬難民都係咁

Bitch

係唔係send 過去做難民

真係唔慌唔世上馳名啦呢下

我唔知德國想唔想
但我個人就好想

同德國講暴動

議員 vs 領事

井底之蛙

不如問下有無外國外交官到訪中國時，中國官員咁同外交官咁講野？

鼠王芬唔得咗工賊會左仔靠＂暴動＂起家！

屌啦媽
人地國家代表
你小小鼠王走去鳩叫
外交事務輪到你班垃圾出聲咩？

德：歡迎

人都無死過叫暴動

妳隻老鼠芳知唔知前蘇聯最叻係捉咩啊
教人分咩係暴動疑犯

打錯自食一打膠

柒到唔敢睇

好好笑咩

德國不收真暴徒土共左仔wo